我有個唔成熟嘅建議

巿民嘅遊行 每次都被打到仆街
因為巿民無名無姓 無權無勢
仲要被班藍絲廢老五毛日日夜夜抺黑做廢青 搞事 曱甴

但係大家睇下
當銀髮族 機場 醫生 搞遊行或集會
黑警係郁都唔敢郁 甚至唔會有黑警出現

原因係 打老人 一定全香港都譴責
大家都有一個好難抺得去嘅儒家思維
就係老人唔打得

另外 機場 醫生個d
係專業人士
普遍人 特別低水平嘅廢老們
大家又係有種根心締固嘅印象
覺得專業人士 或者一d佢地覺得高尚嘅職業人士
呢d人唔會錯
又或者可以話
當呢d人都覺得政府錯 咁政府可能真係有問題
至少 當要抺黑呢班專業人士時
唔可以隨隨便話佢地被煽動 廢青 讀書唔成搞亂香港之類 雖然到時都有機會話收外國勢力錢

而最重要係
政府同黑警都唔敢明目張膽打呢班人
但唯一缺點係佢地集會一般人數唔夠多

嚟更 我地可唔可以換個玩法
係由呢班所謂高尚職業又好 專業人士又好
由佢地發起集會或者遊行
開放巿民參與
一來可以催谷人數
二來可以間接保護到前線手足
黑警唔敢再明目張膽咁狼死打手足
三來警局唔敢隨便話唔批不反對通知書

當然呢個係一個好初步唔成熟嘅諗法
好多合作細節或者中間實行過程都有待商討同完善
我只係想拋個建議出嚟 等大家一齊諗諗

8月5 全香港 齊罷工